我宜家袋住十碌18cm假鳩係黃金附近，救我！！

成個背囊都是18cm假鳩(黑人可藏汁款)
有冇人比逃生路線同比衫我換！！好驚！！

嬲得制衝動左，此貼已完，唔好意思